大埔人出動未？

定係留力聽日

聽日啦

聽朝接力啦
今日班前線Chur到好盡了

聽朝邊到

我都想知 係咪富善等

有車既廣福迴旋慢慢轉，冇車既支援東鐵，下晝返黎集會

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，入谷後pm admin

唔係1點風水咩

大埔L表示想被罷工

聽朝番工呀 一點太遲

朝早不合作嘛 東鐵係去邊個站？另外車路啦吐露港行街？

Tai Po Police Station

係

聽日齊上齊落
屌爆林鄭個死臭西

大埔警區按兵不動 玩南北互補
手足唔好郁佢住
佢一郁手 大埔圍到佢唔使放工

吐露港同幾個迴旋處 自由發揮

聽朝緊係玩廣福迴旋同東鐵啦

有車既廣福迴旋慢慢轉，冇車既支援東鐵

聽日東鐵幾點7點？

大埔只係玩廣福迴旋已可以窒死晒

東鐵幾點？想被罷工

今晚半夜唔好整爛廣福迴旋d路

史上首次佔領路軌

8月5日東鐵線

8月5日全港被罷工